搵室友

新界西或九龍西
週末多數番屋企訓，平日早出，八點後番
運動音樂電影，基本上除排隊食野其他我都有性趣。
正常178男，流利廣普英，非hehe；呢到既絲可證明我道德人品。
PS 大波黎講我都有38 9吋既

Pish

budget, 時間

5000-9000。半年以上